香港警賊幾時屌自己大佬

讀過中學都知最爛仔果d就去哂做散仔/救護